如果多啲黃媒轉去MeWe 出新聞po........

如題

我諗會令更多人容易啲由Facebook 轉會去MeWe

而家用Facebook 多數都係睇新聞ga la ......

Pish 推比黃媒睇

pish 埋俾連尼住睇

我要係mewe 睇新聞arrrrrrrrrrrr

Pishh

Pish

乜你唔知最大型既立場蘋果同facebook係同一陣線架咩?

因果關係調轉左，係多人去mewe，媒體先會轉場發展

唔一定淨係要呢兩個㗎嘛，仲有好多黃媒ge~

真

btw希望中文大紀元可以過檔

但而家太少野睇又好難吸引人轉會wor......淨係講睇新聞其實有好多人都依賴Facebook新聞，包括me

如果解決到就可以好大程度脫離facebook

而家mewe真係好少野睇，希望多啲人轉會......

我哋人手轉載先囉
唔好益左報

同埋要免費